{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162754?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 성훈펜션"
    },
    "text": "江陵松亭海辺に位置するペンションは3階に位置し、各階には3つの客室があります。 客室番号は301号、302号、303号です。 ペンション周辺にはフットサル場、フットサル場、コンビニ、カフェ、海水浴場などがすべて1分の距離に位置しています。 ペンションはエレベーター、カードキー、上履き、建物内の外部CCTV、Wi-Fiシステムなどの便宜施設を備えています。 客室ごとにエアコン、TV、ベッド、電子レンジ、IHクッキングヒーター、冷蔵庫、鍋、食器類、釜蓋グリドル 、ガスバーナー 、シャンプー 、ボディウォッシュ 、ボディタオル 、歯ブラシ 、歯磨き粉 、タオル 、水、紙コップ 、割り箸 、屋上バーベキュー場、ゴミ袋 、生ごみ袋などが提供されます。 ただし、建物の内部では喫煙が禁止され、上履きを着用する必要があります。 また、22時以降は騒音による被害が発生した場合、直ちに退室措置を行います。 予約の際には、周辺の民家と隣の客室に深刻な被害が発生する可能性を考慮して予約する必要があります。 客室内での調理は禁止され、問題発生時には清掃費用が請求されます。 また、利用者の不注意による盗難や事故については責任を負いません。 網戸が開いていると虫ができるので、絶対に開けてはいけません。 宿泊後はゴミと生ゴミを提供された封筒に入れて外部ゴミ捨て場に排出しなければなりません。 お湯はボイラーをつけると出てきますし、屋上の屋外バーベキュー場を使用する場合は使用時間と使用料に注意してください。 また、22時以降に入室するには、事前にペンションまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは江陵松亭海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "客室は各階に3つずつあり、客室番号は301号、302号、303号です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはフットサル場、コンビニ、カフェ、海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな便利な施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはエレベーター、カードキー、上履き、建物内の外部CCTV、Wi-Fiシステムなどの便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、TV、ベッド、電子レンジ、IHクッキングヒーター、冷蔵庫、鍋、食器類、釜蓋グリドル、ガスバーナー、シャンプー、ボディウォッシュ、ボディタオル、歯ブラシ、歯磨き粉、タオル、水、紙コップ、割り箸、屋上バーベキュー場、ゴミ袋、生ごみ袋などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "建物内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "建物内では喫煙が禁止されており、上履きを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "22時以降に何か問題がある場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "22時以降に騒音による被害が発生した場合、直ちに退室措置が取られます。"
        },
        {
            "question": "予約時に考慮するべきことはありますか？",
            "answer": "予約時には周辺の民家と隣の客室に深刻な被害が発生する可能性を考慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での調理は禁止されており、問題発生時には清掃費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "利用者の責任についてはどのようになっていますか？",
            "answer": "利用者の不注意による盗難や事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "網戸を開けることはできますか？",
            "answer": "網戸が開いていると虫が入る可能性があるため、開けることは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法を教えてください。",
            "answer": "宿泊後はゴミと生ゴミを提供された封筒に入れて外部ゴミ捨て場に排出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "お湯はどのように利用できますか？",
            "answer": "お湯はボイラーをつけると出てきます。"
        },
        {
            "question": "屋上のバーベキュー場を使用するには何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "屋上の屋外バーベキュー場を使用する場合は使用時間と使用料に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は事前にペンションまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 671
    }
}